七警案法律問題，無線拒絕交出原檔

其實cctvb拒絕向法庭交出新聞片段原檔，及拒絕透露攝影師姓名

咁樣做有無妨礙司法公正？

根據差犬邏輯，阻差辦公？

其實點解可以拒絕？
咁以後仲點搜證
定係黑警特登唔申請搜查令

堅嬲

源頭在監警會制度。

係囉 點解可以話唔俾就唔俾又無懲罰

最近立場 蘋果都係無交

唔係話幫CCTVB
上次圍狗總
蘋果立場都冇交料出去